有兩副眼鏡以上既巴絲入一入嚟

是咁的，最近我配多左副眼鏡
兩副度數一樣想有時輪流戴下

不過個款唔同 戴新個副眼鏡個時好唔慣
戴左幾個鐘先開始ok
但換返舊個副又要適應下
不停loop 對眼好攰

呢幾日戴到我頭暈暈

點解有啲人可以適應得咁好
日日換都得
定係我唔慣

你地去邊到買眼鏡多
開始度數唔岩 想換 求舖頭/牌子去睇睇

係咪度數有問題
我6副出街 屋企一副 完全冇不適

都唔算 有圓有方 44-51mm都有

我兩邊耳仔一高一低
新個副個感覺 好似斜左入去左邊少少
關唔關事？
但我搞個鼻托好耐都搞唔好...
我怕自己「咬」太多會斷

有五副，各種型，大細都唔同
無試過暈
你暈既話可能係兩副焦點唔同

唔好自己調教，返去鋪頭啦。正常幾個月都應該返去一次整一整。

想請問個眼鏡盒可以係邊度搵到？

眼鏡鋪送 淘寶都有類似嘅

等我上淘寶搵搵先，thx

鏡片牌子唔同 大細 新舊 鏡架角度 都可以令你唔舒服
高低當然都會 你可以拎埋舊個副去你配眼鏡個度比人睇睇 再較返差唔多可能會好啲

唉 我未必會再返去個間野先死 ...

我有12副眼鏡，日日唔同都無問題。

樓主應該係配鏡個時度數唔係幾準

我都覺
間野都幾舊
可唔可以拆左佢搵第二間配過？

點解唔可以？

唔該晒

我都會
有兩副眼鏡+會戴con
其中一副戴一陣就頭暈